國際有回應的行動

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

快過

快過女麗搖

1972年3月8號，啱啱取代中華民國，中國喺聯合國席次嘅中華人民共和國提出香港唔屬於英國殖民地。同年11月2號嘅會議決議2908號案件時，斐濟、瑞典同委內瑞拉表示有保留，最終議案喺九十九票贊成，法國、葡萄牙、南非、英國同美國嘅五票反對，同廿三票棄權下通過[6]，香港失去自決獨立權利。期後12月14號英國重寫信向聯合國秘書長抗議[7]。

能否由英國重提

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）